馬鞍山有狗車

有多架狗車駛經褔安

馬鞍山出現human torch

瘋狂聽到狗車聲

咩事?

條友捉住人屌 之後發火